有病就睇醫生啦

但我唔想食藥...

咁夜呀

食藥會點

你又咁夜

食有睡意既藥好舒服

食藥會呆 呆就做唔到嘢

直接食安眠藥～

會有依賴 唔敢食

調返轉呢 唔食藥又得唔得

咩事瞓唔著

無話唔得嘅 會瞓得唔好囉

學你先 咩事瞓得唔好

冇眼瞓既感覺 等緊

咁係咪好事嚟 可以睇吓自己鍾意嘅嘢

冇乜特別原因 已經維持左五六年 一開始因為失戀

睇啲好多字嘅書

但你瞓得唔好係失眠定係會成日醒？

好攰 冇乜心機睇

曾經有諗過睇多啲書 最後冇毅力放棄左

兩樣都會 如果瞓到會一兩個鐘醒一次 但係又唔會無精神做嘢 好彩有工返

睇戲囉 有咩心事 第我介紹啲戲你睇

好呀 我都好鍾意睇戲 最好睇完會好多野諗果種

有無面對緊咩問題？

太多野諗

咁呀⋯⋯ 你係男仔定女仔呀，絲打嘅話試吓睇God help the girl